咁樣即係有冇機

之前返工識左條女
一直都有用wts singal 傾計
間唔中都有打下電話吹水 談心
之後我琴日鼓起勇氣打算約佢出街
我問佢28號得唔得閒
佢就話約左朋友
所以我係咪冇機

約得一次
三次都唔得先當冇機

第一次就拒絕我
我已經唔敢問佢咁第二日得唔得

應該冇

有既話佢都推左佢所謂既朋友同你出街啦

唔敢咪算囉
郁啲就放棄好難溝到女

一星期後再約 其他時間 唔好第二日又問 拒絕一次就無咩大不了 拒絕3次你自己都知咩事

如果佢想出，佢會 propose 另一日
可能佢覺得未熟到可以同你單獨出街呢

真 我同意
我約左6次 no